[半突發]疑似游餵精失踪近半個月

口德牙CHING

又未死

Between,ching你老未，有巴打唔用

驗下眼。

唔撚係髮型似就似精精啊ching

儲緊口德分

個輪廓好似